［醒下喇］你當依家係2047 你會點揀？

得返兩條路

武裝起義 有機會香港獨立
和平遊行 百分百成為中國直轄市

係啊 我知問黎都嘥鳩氣
但我地仲有第三個選擇咩？

假如支爆 中國經濟有危機
人人無飯開 你仲會唔會認自己係中國人？

好多人反港獨
都係抱住有奶便是娘嘅心態
因為中國有水比我地
就算係天價又污糟都照要
而無睇過資料無了解過事實
就否定香港係絕對有能力自給自足

想要中國統治香港下嘅雙普選？
就算億分之一嘅機會中國比我地
總有一日
佢話收返就收返
佢要操控選舉就操控
咁辛苦爭取就係為咗咁？

想要真正公平嘅雙普選
唯一嘅方法就係脫支解殖
脫離中共殖民
先可以有真真正正嘅民主選舉制度
因為到時
一係就中共已經瓦解
一係就中共要介入香港內政難上加難

醒下喇

支持民主嘅香港人
醒下喇

醒下喇

香港獨立根本就係香港唯一出路

去到2047應該會自殺 真心
但依加要盡力爭取咗先

認真理性討論post 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

第三條路未走佬
第四條路回歸中華民國，當年文件仲係臺灣